佢可能真的不太愛我

我地一齊左半年幾 從來都冇熱戀期 佢由一開始就好少應我 好耐先應我一句或者已讀不回我
有時我同佢講 有其他異性搵我 ex約我 話掛住我 想追我個啲 佢都淨係搞下笑 冷冷回應就算 就完左件事 我覺得佢唔在意我 覺得冇所謂 所以我成日都會覺得好冇安全感
我地都仲係學生 但都每次見都會隔10幾20日先見一次 依加仲要隔左成個月都未見到 我知道佢好忙 其實我都唔要求見面 我淨係想佢可以得閒應下我message姐
由於我成日都好冇安全感 所以我成日都會亂諗野 會唔開心 所以我成日都會同佢講我唔開心 而且都會打一篇長文話佢知 但佢依然都係已讀不回左就算 好似冇發生過咁
其實仲有好多野都會令我覺得佢唔太愛我 但可能係我諗多左姐
所以想問下大家意見 係佢唔在乎我定真係我諗太多？

女追男？

隔層紗不過佢唔一定愛你囉

一開始係男追女

唔爭在講埋有咩其他野令你覺得佢唔愛你啦

標準問題：啪左未

啪左 = 當你雞
未啪 = 出面啪

當呻下都好

佢係真係鐘意你定為拍拖而拍拖先
如果真係鐘意你的話 再木訥既男仔都會主動
一係就得好感 但係一齊左就慢慢淡左
利申：A0

未未未

我都唔知 但至少依加我好鐘意佢 唔想就咁分手

不了 一陣比人知我係邊個

佢唔愛你
完

試過 已分